%@Dif:2
On considère $ABCDEF$ un hexagone régulier de centre $O$.
\begin{myenumerate}
  \item Détermine le centre, l'angle et le sens de la rotation qui transforme $O$ en $O$ et $D$ en $B$.
  \item Détermine le centre, l'angle et le sens de la rotation qui transforme $O$ en $A$ et $B$ en $B$.
  \item Détermine le centre, l'angle et le sens de la rotation qui transforme $B$ en $D$ et $C$ en $E$.
  \item Détermine le centre, l'angle et le sens de la rotation qui transforme $A$ en $D$ et $F$ en $C$.
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Reconnaissance d'une rotation.